［區選］大白田西街坊入一入黎，咁玩法係咪想比民賤聯贏

Vote4 hk 明明係攞黎分黃藍假獨立
點知一開

有兩個黃色嘅大佬
想問下其實有無協調過
定係會有初選比街坊知應該投邊個
咁樣搞法d票散晒盞比郭芙蓉隻臭閪贏

有無大白田西嘅街坊？

唔撚係比民賤聯係臭閪郭芙蓉出黎漁人得利掛

112港島見

點撚樣投，唔想俾郭芙蓉條臭閪選到

利申：街坊

2號真心鬼
最後一日先報名

Push

冇見到3號早一輪插旗嘅話，真係以為2號早啲，準備得咁足……唔捉鬼啦

邊個有泛民議員撐？

3好似有民主派區選聯盟,算唔算有泛民撐
但2係蘋果記者又算唔算係泛民

致各位香港居民
若想事件快平息
請投民主派一票
只因區選能大勝
政府即回應訴求

我發覺佢背後團隊好勁 唔似第一次幫人搞選舉
抽完籤第二日即刻就出好晒banner 連同區既建制都冇咁快
邊個有民動logo就抽邊個

我都想知
係咪睇民動logo?
依家係驚2號無啦啦走出黎 最後係建制得益咋

大j都幫手出po,網絡聲勢都贏唔少....

睇民動logo

點解無協調
唔想臭雞win, 有咩辦法

我有接觸過2號 真心唔似係鬼，好勤力，反而3號冇咩點見，好心勤力！有民動logo 就大曬？
仲有葵北7區民主派連選舉論壇都唔去 想贏 收皮啦
7區民主派得司徒港燊願意出席
lihkg又捉鬼wo 哈哈哈
ps 當區做野

2號係突然彈出黎
3號好似事前有出現過話考慮參選

而依家相對之下2號依家相對多出現
3號就喱兩日先開始見到banner,頭先11.2集會記者會都有出現

2個都唔係鬼,最r頭係點協調姐

而家個重點唔係捉鬼呀，係要自己友贏呀，兩個都唔係鬼嘅就要拆掂佢，咪比隻臭雞漁人得利

北葵涌正垃圾

3號有

今日記者會見到3號 佢好似係背後做咗好多野咁

係 有心選又唔一早出黎協調
大家都係第一次選 一定係睇包裝架啦
2號包裝贏幾條街
但唔想益建制 睇民動logo做人

好多街坊好亂唔知投邊個，唔想d票散晒
睇返民動logo好似有返個指標

2號本身係蘋果記者，估計佢背後助選團易搵到搞包裝既人，好睇過3號無可厚非

利申街坊，2同3都有見過街站

睇3號仔fb就知
佢地係素人冇經驗
但係真係太冇經驗又唔參考其他區候選人
搞到十月頭都冇人知係邊個
2號仔成熟好多 之前係蘋果記者
至少識宣傳自己
遲起步但半個月已經知名度超過2號仔
地區工作都好多planning

3號仔如果你見到個post
可唔可以唔好各有各做
就算你有理念
仲有好多位做到

利申真大白田西選民

郭芙蓉係咪好起水？

出水芙蓉

2號 司徒港燊真係真手足，佢既團隊有咩人都唔難搵，又記者又kol，每日都會係Fb講每天邊到開街站，點解有問題你地唔落去親自了解呢？

或者我睇唔到 但係真心嬲ge 係選舉論壇 所有民主派都唔出席 DAB 唔出驚比人少就話姐 今次區議會打政治牌但唔去選舉論壇 我真心睇唔起佢地
我指包括大白田東丶石籬丶石陰.....
我冇嘢好講

佢有入街坊tg group
但無視咗街坊既提問同質詢
一定要落街站先問到佢野？
佢入tg group問街坊對社區有咩意見就得
人地反問返佢就唔得
依家拎到自己想要既答案之後就唔理班街坊
難保他日佢拎到議席之後都一樣唔理班街坊

講多句 大白田有好多南亞手足 雖然三個都冇乜共融政綱
但佢哋三個邊個有對南亞有dd心 我就心知肚明 我唔想自爆
我真係好想兩個是但一個贏 但如果大家都係兄弟一齊唔爬山 我驚到時兩個加埋都唔夠郭芺蓉炸

大白田東同石籬好似早排搞咗個大會

專登睇多次個記者會，佢係深水埗同荃葵青遊行嘅籌委黎，即係話兩邊都係手足，咁打法盞全區攬炒送個區比對家

其實1打1都唔知夠唔夠贏
依家仲要有人最後一日報名出黎𠝹票
代表邪花多謝記者

你出口埋口就話人𠝹票，唔通真係得藍同綠簡，加個黃就唔得呀？

唉 都費事理佢

老老實實 個協調機制係咪冇撚用
協調完都會冇啦啦走多個同路人出黎咁好笑

有心選點解唔一早出黎協調
仲要冇人知最後一日入紙
同埋唔係得我一個話佢出黎𠝹票
係連其他街坊都咁講

就係見到做唔到野先要出黎，做到野一早唔洗俾芙蓉贏，真係街坊既眼盲咩？

徐生雄今年唔選了？

甴近平

你係咪住依區架
依區咁多老人院一車車去投建制
班老人家會睇你做唔做到野

去第二區選

去咗東涌北

細個住同一座

佢三個囡都

番正題上面3個邊個最黃

大J facebook有宣傳過2號

坦白講呀 兩個都有心咩 我覺得大家差唔多 一早入咗紙又有幾多人知 根本呢區到提名之前一日都被放棄左

3號係今日個記者會自爆自己係深水埗同荃葵青遊行籌委
2號都係手足

總結返
1. 郭芙蓉（臭雞唔洗理）
2. 司徒港燊（蘋果記者，最後一日報名，無同人地協調過，不過係黃）
3. 何卓威（素人，早過2號落區，有民動logo，係之前地區遊行嘅籌委，不過package無2號仔咁好）

即係而家一區有兩個黃，傾唔掂到最後就攬炒送個區比臭雞

芙蓉贏蛇齋餅糭
住係到咁耐都唔覺佢有做過啲咩

仲有種票，上屆佢種到啪啪聲先贏

聽聞佢地兩個好似有傾過 希望之後再傾可以傾得成

老人區不嬲難搞
依家仲要兩個都係手足，唉...
兩個手足票源仲要一樣
老人家既票唔會咁易吸納到
雖然話兄弟爬山，但依家真係等攬炒！

你咁屌法都無意思，而家係撞區呀，各有各玩咪盞搞到班街坊局住食多4年屎

@老衲

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

見到村長有張banner問芙蓉種票回應咗未

對唔住 但我對話人𠝹票好敏感
至於最後點大家可以繼續傾 好似劉細良話最後大家選民自己整個民調棄保 我十分支持 但而家大家努力同勤力拉多啲票la 你地兩個夾埋都唔過50% 講咩都多餘 係咪？

Anyone but 郭芙蓉

我求下你地幫手諗下辦法

葵涌區好多三人混戰囉

因為最近既事，我覺得今次有可能拎多過50%
石籬冇想像中咁藍
萬一真係分薄咗票源咁都唔可以叫𠝹票咩？
芙蓉或成最大贏家

冇辦法，依家入晒閘無得傾

先搞初選 民調決定

我建議你睇下區諾軒點講 雖然係01
如果係靠大環境就可以坐喺度等贏 會唔會太低估香港人d智商

我真係好想做燈神但都要有燈的機會架
我自己果區個青年素人呀 都做左三年野呀！

有民主派區選聯盟 logo 即係泛民內部一早有協調過，呢個機制好早就開始協調

其他人無呢個logo . 一早好遲d 打算參選，一係就傾唔掂數自己出黎選

入晒閘無得傾，但係街坊有無辦法搞個初選民調先

我意思係會激發到部分街坊出黎投票
依區投票率唔算太高
之前連黃既選民都唔出黎投票

要點搞

大白田西居民表示我真係未見過2號

真係唔想比條邪花又蓉入我家中，好嘈

集中 睇民動logo投

搵個有明確立場既重量級人馬拉票咪得，係咪咁都要人教啊？

有冇辦法搞個民調啊？

推

搞搞佢啦，想兩敗俱傷雞蓉贏啊

住左10幾年 2，3號都無見過
但論勤力 2號擺街站次數多過3號同邪花

突發

民調都未必可信,網上民調會有區外人刷票

屈婦人乃前蘋果總编，一定係黃。

我唔想講到咁偏姐
同埋2號有堆網紅認證

兩個都好黃

曱近平

街坊們去維園撐3號呀

3號相都冇張喎
咩人先會唔投有齊資料既2號 走去投俾咩樣都唔知既3號 ?

3號應該快D將自己資料放返上去 唔係睇落就好蝕章

3號喱D位真係相對無咁勤力
但佢今日就有出港島

其實將軍澳景林都係咁
街坊開咗個景林區選關注組，但都無結論

想問下尋日2號/3號邊個有出維園？

快d傾掂佢啦 唔想大波蓉咁都贏到

淨投比一個

[踢爆扮獨立]葵青大白田東劉衍銘

呢區堅無奈喎

初步睇咗吓
2號做得好足但冇協調遲參選
但3號有認證但睇落又hea hea地

2,3好似都有開檔

岩岩一個係雍雅軒 一個係寶星中心對出

係

有冇人有睇2號Facebook live

呢條臭西種票狗 咁都贏你地抵食屎

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票

各位巴絲有人搞咗個大白田區選舉論壇，通知咗三位候選人。司徒同何經已表示會出席，唔好錯過呢個咁難得嘅機會質問候選人。

岩岩何出Fb通知話未必出席到喎。

係喎我柒咗添

各位，投3號唔該

好似嘈緊?

唔知啦。兩個都係細路，講真兩個肯一早傾好啲街坊唔駛為佢哋又分化又嘈交。依傢兩個都唔讓。白白四年又益隻雞，人哋真係多謝哂

何隊人明顯就好生手既,你睇佢派傳單既都係D中學生咁濟
講真九月尾都好似見何黎開檔....
依家司徒就恰細路咁,殘酷亦現實,無計

總之如果有人最後一日報名嘅任務係為咗界票同分化街坊嘅話，佢完全贏到開巷。

依家真係....
如果當初得徐生雄既會點

以黃色政治學，集中票源街坊亦唔會迷惘全投徐，芙蓉即時漏水

但係暫時黎睇，如果睇何既表現，得佢1on1臭雞都好忟水
相反司徒應戰有得鍊下

係呀
其實就講依家個爭議咁
司徒團隊係識帶風向

搞個初選有冇得諗？

利申：寶星

我覺得時間上有D牽強
同埋兩個都出盡力咁,唉

依家2號既方向就打返D街坊民生野,好似今日派D長者表格同之前掃垃圾
3號無咁街坊但聽落佢似緊貼抗爭既方向,強調制度唔好既民生都好難好

該區搞個telegram?

請廣傳📣📣📣📣📣

唔止美國，依家啲三濫行為，應該受所有民主國家一齊招呼，定義為恐怖主義，等呢啲過街🐭，返晒大灣區啦！

但區議員本身都真係以區行先
盡快搞初選係唯一解決辦法

係呀，但執垃圾喱d既請隊人去做都得啦下話
個個都講緊點樣區選政治化(雖然喱個講法好 on9) 既時候仲走返轉頭？

搭單一問
大白田東 無啦啦今日彈左個3號 同劉貴梅爭
個banner樣又無 淨係寫 五大訴求 缺一不可
條友邊個黎

之前有報道過，應該係鬼，反正冇野搞過，應該威脅唔大

好多野都係「搵隊人做都得」但事實呢區近年垃圾問題冇改善過...
2號團隊係識打民生牌既.. 佢起碼出左力比人見到佢街站以外都有做野
另外當晚睇佢live講搞民生 ->街坊愛區 ->關心政治都有道理

我自己本身就對區選就算只得單一候選人，係咪真係可以只靠黃就有勝算好有疑問，一來好多手足可能未夠歲投票，二來有唔少人抗拒含淚投票(我身邊唔少人都當左民動=飯民了)，三來有D好平靜既區 (大白田西就係其中一個) 都仲有好多離地票，所以區選真係靠黃票打左底都要有紮實既民生政綱同親和力好D，如果以我自己咁睇，我覺得大白田西2個民主候選之中係司徒好D。

點都好... 最好有民調/初選/傾得掂啦...

你有道理呀
只係我睇fb見人講返司徒咁樣截止日先出現,事前無搵3號傾過
喱個原罪spin唔到
同埋琴晚睇公海骨佢回應3號出唔出席
用返哂3號講既野黎回應,算啦

暫時咁睇
一個持住覺得自己做得好過對方
一個持住一早落名有民動認證
依家2邊都唔肯讓真係好難搞
最好真係有中間人2邊都會尊重嘅 約大家傾傾 唔係臭閪芙蓉贏撚硬
諗下大家初心係咩先啦

另外有冇人知果間銀座茶記咩料
佢之前一路都係禮義廉報告板貼晒臭閪啲海報
係大半年前左右冇晒

大波蓉係禮記超新星仲有位上
點會2019就係呢個廢區落馬

佢啲有骨嘢真係好撚肉酸。如果佢唔出聲老老實寶今晚參加傾吓計真係ｏｋ，但係依傢咁搞法對佢好撚反感。

大家放心三號今晚會出席呀

今晚應該係2號同3號都出席... 希望有D進展啦！

原本唔知咁多都無咁反感

其實邊傾得到,要傾既未參選已經傾左

佢好似係的士總會顧問tim,屌佢老尾

認同

雖然咁講好衰 但3號仍然只係一個學生
係咪真係有能力做到區議員呢個位
佢比人感覺太年輕，街坊都未必會投佢

咁我都幾欣賞佢親力親為去做既
的確係人都做得，但會唔會去做又係另一個問題
民生同政治之間兩邊都處理到的確有啲困難

2015區議會雞蓉28xx, 生雄19xx
2016立法會圓玄一中票站結果，泛民（1,2,5,10,11,12,13,15,19,20)得票2611，建制(3,4,6,7,8,9,14,16,17,18)得票2471，

結論有人區議會投民建聯、立法會投民主派
另外，如果今次投票率拍得住立法會，泛民係夠票贏，相反，只要分薄二三百票就足夠玩完

所以二人爭票情況既deadline係黎緊一個星期，下個星期內票數唔歸邊既話，兩個字，攬炒

係啊
好驚漁人得利 益撚左條仆街

琴晚論壇有無recording？
去左追悼會無去到

【綜合報導】尋晚嘅激辨，兩位候選人都口頭答應參與由民間自發，即此 page 搞的民調
而 Page 內，亦有參晚直播可供參看，畫質唔好，但係音質尚可。

討論會後，三號離開（其實佢一早講咗自己係有嘢要做），二號繼續留低。其他街坊圍埋質問對司徒之前有人響街站同 TG Group 問佢點解決𠝹票事件而佢唔肯答，係咪有呢回事，佢自己話無。質問者話佢講大話。而事實上在直播中亦有提問者表示於街站被司徒助選團耍，可以上面聽返。
於石籬人、石籬事 2018 FB group 亦有人留言「我都問過司徒啦，一係耍官腔，一係就帶我遊花園，全程都迴避條問題」 所以事非曲直，大家應自行去了解。葵青香港人 FB Page 三個關於大白田西亂局 Post 亦值得參考

據悉司徒與該班街坊傾談中，「係現場有人問左2號, 佢接受街坊自發既民調 過200票就認可賽過」（此兩句我都係直接 copy TG Group），佢亦會於下星期再次去同另一候選人及其他人「傾計」嘗試取得共識。因為當中有街坊表示，其實去得尋日嘅討論會嘅人都應該係黃，有好多人都想幫手助選，但係依傢佢哋兩個人搞到咁樣嘅情形，都唔知幫邊個好，大家都只係「唔要建制就得」，理得佢哋兩個之中邊個為咗入閘屎都食（借梁天琦語）。肯黎討論會嘅街坊經已叫做走得好前，有好多其實都係等緊有人話俾佢知一個公認嘅結果話應該投邊個佢哋就會投。所以亦有人話司徒如果係分化就係最成功嘅分化撚，因為佢成功將所有石籬同大白田嘅視線聚焦於佢兩個嘅𠝹票事件身上，甚至連唔係大白田嘅街坊都參與討論，成功令其他民主開明候選人梁國華同劉貴梅等無關心，TG 同 Facebook 嘅街坊亦因為此事件而各自歸邊甚至交惡。

無論如何，兩位候選人口頭肯接受舉行街坊自發民調解決事件，雖然好遲但不失為好事，但結果出來兩人是否接受就係第二回事，因為兩人都講係要睇候件（大家都可以睇返 Live）。據知現時搞手經已開始寫電郵邀請（因為發生司徒講過自己唔係成日用 TG，但係竟然九秒九用 TG 出 post cap圖去質問何生嘅事件，詳見石籬石蔭安蔭tg公海7號晚上7:27:17PM，為免類似事件再次又生故此使用電郵）兩位候選人，民調將暫訂於14號舉行。

Thanks 打一大堆字難免有錯

搞實體投票啦，網上搞咪又係圍爐，區內一大堆三十零至五十零係民主派fans, 點都要預埋佢地

利申，幫手、提供物資都可以

其實除左大白田西
錦濤、帝怡、栢雅、九龍灣全部都仲撞緊區
仲有無其他，大家擲下上嚟

觀塘有搞過初選仲要好成功
有無向佢地參考過？

記得大白田西上屆係被懷疑做過手腳，上過報

唔係網上嘢，係真人投票，佢哋地方都搵咗，人哋都ok咗，係爭落實。

你想幫手不如自己pm呢個page（利申我唔係搞手唔關我事，屌到佢開花做得唔好就有，講真如果唔係佢哋廢，我都唔駛響度覆post，尋日個討論會係我post上黎）

果個係民主動力搞

郭芙蓉真心幾靚

有無摸手仔

咁點啊，幾時有結果

唔係喎 觀塘油翠區初選係由一個叫凝聚觀塘嘅組織搞
仲好似幾成功

大白田西有冇類似嘅地區平台可以籌辦類似活動？

屌你老母盲撚左？

民動成立至今都無搞過初選wor
你係咪講緊其他國家？

Sorry我記錯咗，唔駛屌人老母嘅。
你咁叻，你咪寫返尋日發生咩事出黎囉，淨係識得屌人老母幫到件事嘅我都學吓。

係，我就係記錯咗個名，唔好意思

唔好意思我係記錯咗個名

唔知果日係咪會即時點到票呢，我估都應該無問題

岩阿 勝負一目了然 冇得拗 最好就雙方簽埋生死狀 黎一場君子之爭
印象中記得凝聚觀塘搞果個初選仲要係由朝踩到晚再即日點票
不得不佩服呢班後生仔

利申： 投二號

前蘋果記者， network, connection 好啲 絕對正常， 唔使諗太多

三號開頭連banner都搵唔到張， 二號起碼見到banner知係咩樣

三號張 傳單 講句衰啲， 不堪入目
中學生功課 水平， 影banner張相又係麻麻

大家都冇政績, 街坊都係睇印象， 醒目仔樣吸引老年好好多

含咗咁多年徐， 終於可以揀個似樣啲嘅

又另外， 絕對唔覺得 1on1會贏到
大波蓉分分鐘2020/再下一屆入立會， 點會輸？

依傢蓉都唔多擺街站，因為佢真係做「地區工作」，搵啲人馬住啲公公婆婆，駛鬼咁辛苦企街。

要盡快搞啦其實 宣傳籌備唔洗時間咩

我住左觀塘咁耐都係第一次咁有心機嘅地區組織 仲要搞到有聲有色
我諗大白田西嘅街坊可以試下聯絡凝聚觀塘取下經

初選當日好似仲有快慢必袁彌明

用您一票反建制、救香港！

未有共識？？好不安

2號係蘋果記者嚟...

你都住喱帶！？

3號岩岩出左篇野
想點呢
間接自爆？

鑑於各區為數不少的市民無故被催淚彈放題擊中或波及而受傷，同時警方肆意進攻各所大學院校，對於警方徹底失控及政府肆意縱容警暴，本人及助選團隊感到非常心痛悲憤，商討後希望在此艱苦時刻在不同崗位予以最大支援，我們不得已忍痛宣布將會暫時擱置選舉工程。對於此決定可能會令一直支持我們的大白田西區街坊失望，我們深表萬分抱歉。

我們明白盡力為大白田西區街坊爭取更好福利，共建美好幸福社區是我們首要責任，但同時更希望各位香港人能夠回想起當初我們如何團結地走上街頭，亦都希望大家可以繼續出一分力，能找到適合自己的崗位，繼續為香港公義去努力發聲！

有人肯為我們擋子彈，
香港人哪有放棄嘅理由?
應承我哋唔好放棄！

堅守信念 奮鬥到底
守護各區 捍衛我城
神聖校園 不容侵犯

#香港人缺一不可
#願每天能在街頭相遇
#願有天煲底下除罩相見
#五大訴求缺一不可
#光復香港時代革命
#並不鼓勵任何非法行為

選舉廣告 自行製作 葵涌大隴街43號銀行大廈地下(後舖) 數量 1

唔係祇係聽到有朋友講話支持佢先知

3號Facebook話擱置選舉工程

依家啫係點投2號？

2號係深黃同係蘋果記者

利申: 識佢本人

係 3號唔玩

唔係黃唔黃，係個人有問題
依家就算3號話擱置選舉活動都唔會投佢

為大局咪投2

聽日係咪真係有初選 好似無哂消息

依家點?姐係3號唔玩 集中投2號?

致大白田西各位街坊：

近日社會局勢不穩，慮及義工與街坊的人手安全及候選人個別原因，經各方商討後，我們將取消原定於星期六的大白田選區民意調查。

因種種原因以致活動臨時取消實為可惜，我們為此致歉，敬請各位體諒，並繼續支持日後所舉辦的活動。

如有任何個人或團體將會籌辦此等活動，我們亦將樂意協助。

一眾街坊義工敬上

唔知係唔係真

候選人個別原因

今日見到2號
package真係好過3號
2個都係真黃
但依區多廢老
兩個傾唔掂真係會漁人得利
俾隻郭芙蓉臭雞拎到議席

有咩問題？

大白田咁多廢老，真係好難贏部芙蓉喎。

我唔鐘意佢個性格姐，我既問題

係咪有共識最後2號？

到最後既得利益者都係臭蓉

經歷過5年前，我唔會含淚

唔知
原本有街坊打算初選但好似取消左

其實好似當日論壇有個街坊話齋
2號依家點話協調初選都無用
佢報名就已經分化左所謂黃既人，已經無得救

暗示唔玩？

3號又出咗嚟話只係暫時擱置、大家諗多咗
認真，好多謝佢地兩個企出嚟
我相信兩位係真心、有心
但亦係真心膠
分薄左票今次輸硬
大家可以繼續享用出水姐姐嘅福利

感覺2,3都係真手足，想跟共識投，最緊要踢走禮義廉

即是全部都係
建制泛民偽黃
點解無真手足入去頂住個位？

［緊急］文宣組同我入黎！！

不過都睇唔透3號想點
但大家面對現實,由多左個參選嗰刻喱區已經收左皮
如果仲有下次既為下次努力啦

同意
但係初選或者民調之前需要大量文宣
否則都冇人信或者唔夠sample size
係咪已經太遲

2號有大J撐
3號係民主派區選聯盟

所以兩個人嘅立場我都唔質疑
咁先最無奈

其實10月就應該要初選
過左已經錯失時機

黃底就一定
之不過講到抗爭既問題
好似前幾頁同個街坊傾
我覺得要將所謂既抗爭風氣帶入區議會，就係要政治化
所以唔應該2號咁
唔係話區議員為街坊錯
但街坊行先既我覺得對唔住出面既手足
佢地打生打死打左個時機出黎

民生為主，十年前都仲有空間
但當仲有無下次選舉都唔知既時候
我唔覺得咁係好事

喱d只係針對返佢地個風格而講
已經唔計我對2號既不滿

同埋講講下醒起
嗰日論壇2號講佢出黎選係自覺有能力過1，3號
咁講已經代表佢唔協調啦，喱個就係佢初心
所以唔好再講咩集中票源，2號就係出黎搞局

衰d講本身協調就係唔理能力
有「自己人」就唔爭食架啦

喱段我就真係針對佢個人啦
投2號就係鬼

喱d唔係我作架
個星期五論壇2號自己講
印象中有街坊拍左片

如果係我既寧願話一開始3號係素人, 信佢唔過所以參選都仲好聽d
跟住話依家知道係黃既
所以願意初選，咁樣得體幾多

依家好大方呀，又話初選又剩
明明佢參選就已經無協調可言
前言不對後語，點知佢邊句真

講到尾跟本2，3都係垃圾

3號就得堆大包圍野，野又唔識答
明明出面打緊weconnect但又無咩種族共融政綱
除左睇落似有行街之外都無咩可取
如果肯講五大訴求 缺一不可都係既咪得咁多

街坊們有心機既不如哂精神幫喱帶其他區助選好過

我覺得兩邊都要平衡
唔想要個成日唔見人走左去既區議員

我知你講咩，但我諗返佢論壇講既野已經覺得佢立心不良

佢參選得已經無協調可言

你本身都唔會投3架啦
正如我都唔會投2一樣

btw咁得閒推po既不如一齊出去救poly啦

本身諗住跟民調投 btw唔記得不推文sor

我覺得哂氣啦
喱幾日開始有假新聞話集中投2號
心諗做乜鳩

算啦 臭蓉實贏硬 打定輸數

睇見poly咁都無咩心機理，是但啦

民主派推薦候選人名單

即係投3號？

投邊個都一樣 票源都瓜分左
民調又因為某位候選人而取消
最後勝利都係臭蓉

岩岩喺d街坊gp見到

何卓威 Ho Cheuk Wai - 大白田西
9 分鐘 ·
葵青區大白田西選區候選人何卓威被捕, 已聯絡家人及義務律師。

真係出事

但投邊個
我知區議會對大局作用不大
但我唔想DAB嬴
有親戚住呢區

簡單d講
2號民生派,蘋果記者
3號抗爭派,有民動logo,岩岩俾狗拉埋

咁姐係集中邊個

我揀3，但有街坊只揀2
我覺得抗爭先行

呢個時候只能靠自己選擇啦

跟大勢 見到3號出左篇煽風post之後
啲人而家偏向投2號

擇邊個都一樣,都係𠝹票抬芙蓉雞上枱

不如連登自己集中投啦

煽到俾狗拉tim,出面打生打死,點似2號咁關注民生

我又無話佢啲咩 只係覺得佢啲用詞可以再執執
乜野被誤解 乜野中文進修班
本身呢區已經多藍絲 仲要講啲咁既野
激嬲呢區選民對大家都無好處架

真野拎出黎講就係唔好睇,喱個佢地係柒左
依家會唔會俾人告暴動都未知
人地就拎自己條命出黎搏啦,相對於文難睇已經係好普通既事

感覺佢份人比人問多兩問就好似起哂鋼咁姐
選民有疑問提出係好正常
咁都要串返人有點兒⋯⋯

我尊重佢拎條命出黎搏
同時都希望佢對支持佢既選民負責任
Btw 唔熟選舉條例 而家咁既狀況會唔會影響佢既參選？

可唔可以盡力同街坊協調宣傳 其實最尾決定2定3都得
盡快搵個方案好等街坊容易投啲
贏得一區得一區
利申：唔係大白田西區

到今日都未協調好既選區 講真等輸啦 人地做左一屆 起跑線高咁多 仲要兩個人分薄票源 真係當自己贏硬咩

2號一句覺得自己有能力就出黎選,仲要截止日先報名
帶頭唔協調在先,但依家扮咩仁義,原罪無得甩

朋友住嗰區，問我邊個先係真命天子！
希望星期五有答案！

2號搞破壞在先

追po自己諗啦,睇喱2頁都夠

有冇人落去問問佢地點協調法?

無架啦 初選都取消埋 等輸
我都係跟石籬gp友投算

無，見人講過會犯法
入閘之後已經無得咁做
所以點解話2號搞局就係咁解

呀村長
1. 你地個東北葵團隊係咪執柒左，點解會出現棄區情況？

2. 你地民主黨棄完區有人肯填，拎埋區選聯盟認證，依家叫人投第個係建基於咩理由？

3. 如果單純因為預測勝算較大就搞棄保，咁仲有冇政治倫理？司徒如果落既係安蔭區，你係咪又咁闊佬叫人投佢？

依區太多廢老 同埋仆街民建聯種落左好多根係到
好難羸

佢咁覆係叫人投司徒喎

你喱度問邨長佢都答唔到

真既話就花生啦

唔係我問呀 係石籬gp有人po

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

咁即係決定投邊個？

但單仲偕嗌過咪
今次真係花生

有冇印象論壇後仲有冇嗌咪
連村長都唔撐佢 今鋪真係

咁睇喱區肯定攬炒

曾鈺成呢單嘢煲大佢，民建聯衹幫共黨權貴做事，權貴仔女矝貴，香港年青人生命就不顧。叫人不要投票給民建聯

唔係好想投2號

大自由西

3號在地區隱形左個幾禮拜，相反2號日日擺街站，呢區d中坑鬼知你出面抗爭咩，認樣既姐，3號而家先出返黎肯定輸蝕

𠝹票？

純粹要對方輸就叫𠝹票，而家兩邊都想贏，唔通你話當年梁天琦想𠝹楊岳橋票咩？

睇你點睇啦
我都係重複嗰句
3號9月尾收簽名10月頭報名
真心想協調既一早傾左
原罪不能避

我有份提名三號
根本上2號就係最尾嗰日無啦啦出現
佢亦都無心去協調

3號仲要啱啱被狗咬完

大家快點攞共識

PUSH

其實無乜可能
去到最後都係睇你投民生定投抗爭咁解

Tui

咁即係2個攬炒！
益咗禮義廉！
今年咁大機會贏都搞成咁！

2定3呀街坊們

喱個po黎講2,3都有支持者
自己決定啦

玩完
一定益左隻臭雞

上面仲有人話佢靚
食開屎？

唉屌 益硬郭芙蓉

又益臭雞

兩邊都一步不讓 可以收工啦呢區既各位朋友
我朋友住呢頭話佢都係憑感覺投其中一個
睇下最後出到黎2+3多唔多得過1

郭芙蓉今年當選硬啦
本身都多票

本身呢區係廢老區，2號3號加埋都未必贏到郭芙蓉
依家仲要未傾掂集中投邊個
咁樣姐係益左隻臭雞，玩完

其實如果得兩個候選人
我覺得有機會贏隻臭雞
但依家咁肯定輸到仆街
2號日日都見到佢咁濟
個人覺得最後1>2>3
但2+3>1

應該都係 不過3號支持者好堅持3號先係最多人撐
仲叫2號啲支持者唔好係fb群圍爐

上屆有個街坊, 見徐生雄呃飯食咁多年, 竟然含淚投左條臭雞

妖你班人，自己都搞唔L掂，點搞芙蓉呀

我係3號就傷心啦,俾狗咬拉唔到票都俾人話

其實都幾搞笑
2號打既牌似傳統泛民
但3號有所謂傳統泛民既協調logo

不過3號既人拉2號落水先
兩邊都唔抵幫

現實講一定係投2號

雖然佢最尾一日先報名參選又唔協調 但如果2號同臭蓉比 點都係2號無咁臭啦

3號我認同佢既抗爭路線 但現實上區選無可能全講抗爭唔理民生 至少呢一區好難 同埋跟左佢d野一段時間 發覺佢都係上唔到大台 成日自爆 如果真係有心選既話要拎經驗浸下先

所以都係含淚2

司徒當日討論會之後，有一班人圍住佢同佢傾，佢承諾係會同何及相關人士傾，一係傾出答案，並會自己退，一係就等民調。後尾何話唔做選舉工程，民調又唔搞（搞民調果班友真係，做唔到嘅嘢唔好講出黎，求期就咁出個聲明話唔搞就完，覺得自己無責任嘅），司徒就可以當自己講過嘅嘢無件事，仲要去開誓師大會。其實一個人可以面皮有幾厚先至可以當自己講過嘅嘢無事發生？佢夠膽嘅就最好自己再衝出黎話圍住佢講嘢呢件事無發生過，成十幾個人廿幾對眼傢。佢選唔選到一件事，但咁嘅做嘢方法，不了。兩邊都唔抵幫，就大家一齊投白票啦Super~

講真，2同3少票d嗰嗰咪係鎅票

屌, 原來2 3都咁不負責任, 呢區係抵輸架喎...

利申: 原來我搬左入廢老區, 屌...

畀我會含司徒

利申大白田東

請今日內要決定！如果唔係就會攬炒

我信大J

利申先，我會投司徒

從你篇野睇唔到司徒衰d咩？
你話司徒話會同何傾，傾掂數就退？咁如果冇傾點解要退？同埋兩個候選人咁樣傾係犯規既
另外民調搞唔成，咁又要入司徒數？
我覺得議席既野唔係先到先得，有能者居之，最好既方法係雙方努力，再利用初選/民調方法去解決，到時司徒輸，我會轉投何，但最終搞唔成都好無奈
純睇落區表現，司徒好過何應該冇咩質疑，d非年輕選民應該會buy佢，亦相信司徒票會多過何票，不過贏唔贏到邪花，唯有望奇蹟

之前講得唔清楚，司徒講過第三方安排協調不成功就停止選舉工程，但係佢完全無咗回事。不過依傢講乜都無用，邪花入硬宅。

上次我射左落海呢次真係唔知投2定3好

上一屆呢區大概有6070選民，投票率約八成
隻臭雞有2884票，徐生雄1997票
今屆呢區既選民多左15.85%姐係共有7031個選民
假設今年投票率高到八成半(5980個人會投票)
而批新選民(1000人)全部都係投俾民主派
臭雞個啲鐵票黎，應該同上屆差唔多(2900票)
咁民主派既票都只會得3100票
所以其實真係剛剛好夠贏
但依家仲分左做2個，如果唔傾好投2定3號，應該好難贏到

利申：上面啲數據係based on

坦白講2號贏面真係大啲
晚晚都見到佢派傳單
選舉包裝力度都好過3號
同埋佢政綱較貼近民生
容易爭取中間派既選票

睇黎都係郭芙蓉贏。。

唔撚想隻臭雞贏

3號既理念同付出係值得認同既，但係呢段時間2號應該儲左唔少淺黃票，又好坦白講地區有幾多人知道何卓威比狗咬，又有幾多人真係會mon fb, 連登post? 如果策略性投，應該都係2號大機會d

咁on9既deal都會應承？

3號比我ge感覺真誠好多，所以我會投3號。
利申：純個人意見 不喜勿屌

還未有決定！即係攬炒啦！

唔緊要 反正都攬炒 輸左唔好喊就得

但而家「好似係」何生唔出席民調搞到取消喎
又入司徒數？

網上有人搞民調 有冇巴絲做左

Done

仲諗緊2定3
有無link?

到底2定3

好快啲諗定啦 聽晚就截止

暫時網上簡單投票係咁 當然係群組人都投得
無乜公信力
或者你落去同佢地傾下偈 睇下佢地fb再揀

今日要決定了

三號啲豬隊友

無眼睇,雖然喱個骨連版主都係幫司徒吹風

有D街坊話琴晚俾司徒既人兇
花生

算啦,自己決定

共識係 2 號

不過講到尾,仲有辦法贏既
盡力谷高投票率啦
叫街坊鄰居投票

有預感2黃分左票所以由贏變輸

合理預期，2號應該多票過3號

全副身家買明天2號馬

【2019區議會選舉民意調查-大白田西】

一群街坊於今晚（22日）自發籌組選舉民意調查。與其他坊間調查不同，此項調查參與者必須為大白田西（S09）選民，並提供投票通知卡以茲證明，務求令結果更具參考價值。又，此項調查與任何 2019 年區議會選舉候選人或其助選成員無關，亦並非為促使或阻礙任何候選人在選舉中當選。

網上民調期限：由現時直至2019年11月23日晚上8時正
網上公佈結果：2019年11月23日晚上9時
民調地址：

常見問題

問：民調是否具法律效力？
答：此民調純屬街坊自發，與任何 2019 年區議會選舉候選人、其助選成員、政黨甚至政府全無關係。

問：個人資料安全為何？
答：收集所得資料將於民調後全數銷毀。

問：民調由哪個組織舉辦？
答：此民調乃街坊自發，成員包括大白田區選民、非大白田區例如石籬南（S13）選民及石蔭街坊 Facebook 專頁 義工。因為所有參的街坊深深明白大白田、石籬、石蔭、安蔭乃唇齒相依，維有共同協作，同氣連枝才會有希望。

問：宣傳渠道為何？
答：本訊息將於石籬人、石籬事 2018 Facebook Group、石籬石蔭安蔭tg公海、真 葵涌人、石蔭石籬安蔭梨木樹街坊等 TG 頻道發送，亦歡迎各位廣傳。

如有任何意見/疑問：
電郵:systemmum5@gmail.com
WhatsApp : 61808792
telegram : @macreal

就咁睇 呢個gp二號既人理智過三號既人

其實我都有疑問 呢個民調會唔會比建制啲人捉到路
雖然無論結果點，大家都堅持己見架啦

有人整就盡投咁解

石籬石蔭安蔭tg公海
石蔭石籬安蔭梨木樹街坊等 TG

有冇links

白你老母 白票益撚左條臭雞
是但投一個都叫有機會贏 投白係100%輸啊

分化撚係fb出沒

推1

第二個開定位搵到
第一個係private group

視乎結果，選民要含淚轉軚。依個係為踢走1號而作出嘅犧牲嚟

睇黎要含淚投2號

其實佢都認左自己唔夠時間做
Btw 陳伯去左撐2號場

見到呢篇都想投佢，但要集中似乎係要含淚投2 號

誰是陳伯？

2

到底有共識未 要同屋企人講

玩撚完

睇黎要比郭芙蓉漁人得利

我2同3無所謂
只投贏面大 投走臭閪蓉
而2號明顯區內走勢落力
(3號prefer區外大topic抗爭)

所以我全家all-in 2號

唔好再遲啲

2號

無留意佢身材

嗰位巴打J左4年

睇到有啲留言嬲嬲地
一有威仔post就即刻有人留言屌佢話佢累街坊

我敢講聽日黃票會多過藍票，真係親者痛 仇者快

唉屌應該俾垃圾臭雞連到任

兩個都唔退,然後攬炒真·攬炒精神

又唔退 又唔競選

結果係邊到睇

仲未有結果咩

等緊x2

合共有 591 Clicks 訪問過民調短網址：
而跟據政府網頁 「452個區議會選區登記選民的年齡組別及性別分佈(2019年) 報告」內葵青區大白田西 S09 選區合共有 7,031 位已合符資格選民，其中 962 位為本年度新登記選民。至於民調結果，仍然有待主辦單位技術人員於晚上9時公怖。

民調合共有 340 人成功投票，結果如圖，敬請留意。如有疑問，請直接與技術人員 systemmum5@gmail.com WhatsApp : 61808792 telegram : @macreal 聯系。

應該收得皮
大波蓉成功連任
30以上班黃會大部分會投2號

無論個結果係點我都唔會投3號架啦
我而家係選手足同區議員
如果個區議員都唔專心地區工作我投嚟做咩

講真，加埋都未必贏啦
不過點都會去投嘅

應該會有全港黃藍總票數比較
當係用票數反映下民意啦

大家協調一下吧

集中投2號。因為3號已經被捕。
我想指出一點, 就是3號被捕後有咩後果。
就算3號選到。假如3號俾人入到罪, 呢區議席係會懸空
如果呢區議席要重選, 1號好大機會選到。
宜家係唯一一個機會可以重奪議席。
就功利主義的角度, 就算各位點唔願意也好, 應該集中投2號

如果二號是真金，再重選更好，因為他一定可以選上

問題宜家唔係邊個比較好, 而是3號有機會被捕後出事, 大家覺得有幾多次機會再動員到咁多年輕人出來。如果補選, 勝算會幾大?

呢個我係agree

係, 我知道咁多位支持3號既手足覺得2號有唔少問題。
但係考慮到日後有補選既可能性, 宜家真係機不可失。
假如2號真係鬼, 以後有幾年可以慢慢睇, 目前只係集中贏到1號。

再咁搞肥閪不戰面勝

認同

最後決定跟民意調查，投3號

願賭服輸

其實咁講呀 假設二號輸左 而三號贏
繼而被捕令到選舉要補選
如果你係二號會再參選？ 我睇就唔會
只會覺得我做咁多野都係輸 點解仲要出黎選

未必, 但我只能話1號贏面會大左。
假如係呢種情況, 民主派係呢區都贏唔到。
好難想像之後會贏到

其實眾所周知2號暫時係最高民望嗰個，希望2號適時退選，唔好攞街坊嘅福祉嚟玩啦。

二號自己話，如果自己選輸咗，都會繼續服務大白田區，決不食言。而到時佢經已有好多服務嘅經歷，個底更厚，更加會出黎選啦係咪？

3號退選先啱

對！要跟民意調查！

繼續服務同出黎選係兩回事

我講緊2號係最高民望，3號要退選

上面個民調係3號
但群組又多人支持2號
真攬炒

呢個民調好鬼
據我咁多日嘅觀察，2號係多人支持d

如果2號同3號協調唔到，二個人都唔會選到！

我身邊無人知呢個民調

同意

我都係啱啱先知咋 痴線

我覺得民調係點都冇用，佢哋一日唔出聲，選民始終都係投自己心水嗰個，覺得自己投嗰個係多數...

所以點都一定要佢哋協調先搞得掂

請二位候選人諗清楚協調清楚！
明早7時我要有答案！

投司徒

低能, 人地仆條命出黎為社會抗爭比人告
依家戇鳩到話係呀因為你比人告鳩緊唔好比投佢啦
係極權底下真心反抗既, 10個8個都揹大把罪啦
終極左癌陳淑莊唔係個病已經坐左冇得做, 又叫人唔好投呀?
總之你比人拉左你就唔好食政治飯, 等d唔立危牆之下既做, 係咪咁做人呀

廢老區仲要芙蓉咁多地區工作, 好難贏到佢
今日出街剩係見到芙蓉

如果協調好，你二個是但一個都一定贏！
如果唔協調就二個都一定輸！

原來好多連登仔都係街坊少少感動

街坊未必欣賞區議員走得咁前
做好本區本分已經算
你見三罷搞咁多次 都一大班人掛住返工
就知大部分俾人都係港豬

蒙頭入閘都唔得la下身咁肥

到今日都仲未傾惦數比你全區係連登仔都冇用
利申：街坊

選民自行協調
請集中票投有大J，陳伯，林紹輝認證嘅司徒

咁又唔好咁講，好多街坊都好尊重佢走上前線
但事實係三罷時佢不在場
而二號留守解決區內突發事
齋呢點都會吸引到中間票
加上佢話搞個中文進修班同綜合市政中心
撩㷫左好多人

輸議席，贏公投
無共識都要投

搞手可唔可以show返唔同年齡層既選擇出黎
個調查太偏向年輕選民
其實結果都作唔到準

臭閪蓉等贏
有幾感動

聽朝2個傾惦佢再endorse另外個位啦

我唔係話義士有光環就大晒要投佢
不過用有官司呢個point叫人唔好投就真心屌出黎

應該話淨係選舉前先會見到佢

又可以丁多四年雞蓉

條女呢4年間唔中就拎晒d旗插天橋R曝光架啦

請各位集中2號

唔係掛

全對

雞蓉比起徐生算做好多地區野
上屆含徐生都含唔住

幫推

求求大家集票源投2啦

2300一齊鳩叫 光復香港

3號入屋果張傳單完全無地區野
冚家睇完都屌一聲話不了

我諗二位侯選人都有mon po 的！請你們二個好好協調一下！

咁我可以同你講就算選舉前都係見芙蓉多過個兩位
芙蓉你見佢唔到都會印佢D地區工作放入你信箱,
又係D大廈貼晒POSTER, 想唔知佢存在都唔得,
D廢老好BUY

咪天真啦 太遲喇
無可能

請集中票投有大J，陳伯，林紹輝認證嘅司徒

求求兩位協調一下，唔好為啖氣

區外人有疑問，3號贏左民調，仲要7成幾票，但2號民望最高？咩logic?

幫何生拉票嘅
除咗屌司徒遲參選之外
冇第二個原因可以講

司徒遲參選係抵屌
但何生社區工作成鑊粥咁
何生支持者完全無理過

尋日先搞 我都係中午先知

嗰個所謂民調 我身邊都冇人知 亦都冇投過

何生比狗咬之前已經隱型
之後又有競選工程暫緩風波 串選民唔識中文
最近仲要搞個咩多層社區會堂
社區工作來講 何生真係唔撚掂
何生派唔好再幫佢拉票啦 攬炒架

而且我喺fb睇到嘅係 何生缺席首次社區論壇
三個人得司徒有報名

我知道司徒係壓線參選
但明顯選舉工程畀何生成熟完善
請集中票源 票投有大J，陳伯，林紹輝認證嘅司徒
投走臭閪蓉

佢諗住坐定粒六贏

我都唔知有民調呢回事

參加者六成有多都係三十歲以下
代表性真係有限

中間偏黃一定係投司徒

上屆有街坊直頭去左佢辦事處
屌柒佢做乜唔競選拉票
佢上次輸左真係抵撚死

因為都係tg宣傳，但用tg係咩年齡層大家都知

請集中票源
票投有大J，陳伯，林紹輝認證嘅司徒
投走臭閪蓉

3號facebook自己話暫緩選舉工程
既然佢已經有顧全大局嘅犧牲精神
點解唔集中票源

佢彈弓手呀
你無睇咩？

今日唔係復活返咩
仲有社運女神站台

同意！！！

有睇
不過佢曾經講過「暫緩」
以集中票源為大前題
我會投2

冇人放棄就齊齊輸

我連想google下社運女神都唔得呀
因為佢無講佢個名

咪講左2號囉

請幫手向家人朋友拉票
集中票源

你地兩邊拉票係冇用的！
要有人放棄先會贏！

Aggar

感覺係利用我地嗰區拎議席就算尻數

投2號

我諗何生本來只係想反自動當選
hea選下嘅
點知殺出個積極司徒
就搞出呢壇大頭佛

All in 2

咪就係囉...

佢去咗東涌選
我依家寧願佢唔走含撚投佢

全家已All in 2號

香城online玩家大型活動 投票Challenge

聽日結果
邪花勝出
但2、3總票數多過邪花

佢唔走咪又係hea選再輸多次

如果真係咁就柒碌啦

大佬呀咁都要改善下啦

拆大隴街公園起社區會堂係咪on9

行半條街有社區會堂又麥理浩，點解佢唔好好諗下要活化設施慳下錢

推！

屌我都係

+4

事實上應該係咁

18-2x嘅人傾向投3號
但係「暫緩」「官司」「太young」「地區工作唔夠積極」會令3x以上嘅人傾向唔想投
其實邊個贏都無乜所謂，最緊要踢走邪花

可以放棄的

投2號！

司徒真係有mon po

睇嚟係all in 2號喇如果2號承諾當選之後搵埋3號做拍擋 出佢份糧去支持抗爭 咁樣可唔可以打和啦super

原來徐嗰區有民賤聯 同田北俊嘅中間路線
佢可能有啲機會當選

分薄左黃票點贏到芙蓉呀柒碌

集中2號

民意已經好明顯了, 懇請3號為大局著想宣佈退選。

請2號快點聯絡3號，快點決定

12:00仲有人嗌光復香港

輕輕一推
我全家都係

2啊
縱使後生仔一定buy 3號
但我地目標係要踢走條臭雞啊
今次含住都要投2號

same

我叫左我個後生後輩投2號
同幫手叫同學仔投

依家仲嘈投邊個就一定輸撚硬
唔好再煩,睇到依個po嘅全部投2

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

隔離POST

冇撚得再慢慢傾哂時間,聽朝啲人就投
全部人幫手去依個po叫人投2

同你地一樣

全家all in

點解上屆郭小姐種票上左蘋果都冇事。。。

無錯！！！
你地起身未？

星期四先見佢喺雍雅軒門口發放福利，你唔係錯過咗下話

全家已投2號

我真係唔明

自己果區方圓唔夠10分鐘路程

點解會有3架旅遊巴.....

一車車大陸人車落黎 個撚個講埋d唔知乜嘢話

咁多老人院，佢地行路唔方便架

馬會對面有灰衫黑褲人set cam影大頭
Cam方向上無可能係影人龍

係唔係要處理下？

香港係咁撚樣架啦

投左3號何卓威

2x歲都唔想投3號
選舉工作都唔知佢有做過啲咩

投左2號
3號隱形左太耐
2號地區工作好過3號
雖然3號係同路人有比狗咬
但唔係個個人都有上佢fb睇
結論2號勝算大過3

集中票源投2號

最緊要整死臭西先

臭西

2 3 都想投 邊個贏冇所謂
最緊要 大家好 我係民建聯郭芙蓉 輸
煩撚到閪
不過3政綱太
宜家多唔多人？ 收工返去投

屌那星
3號仲係度嗌咪拉票
玩完

共狗蓉表示開心

九點果時要排一個鐘

2號啦
日日雍雅軒落車過馬路去對面都見到隻臭雞個辦事處
唔撚想見到隻臭雞

2號係附近
3號唔知係邊

見助選團，頭先2就係戲院

佢洗緊街叫咪
玩撚猿

3號仲喺度拉票

特登send email FC左 2號真係蘋果記者
我信肥佬黎

仲要叫街坊投完票去幫佢手 心諗

連登死圖，reupload

唔撚理你投邊個
一定要落去投票呀

要理
請投2號

其實最撚怕就係元朗國
同呢啲一區有幾個候選人嗰啲
俾咗港共當選

總之踢走臭西先
投2

一大早未開始投票就見3叫告急
成個街坊fb突然好多人叫投3號
3號打手味濃到呢

屌 呢條片我有睇
原來係佢？

3號仲叫緊咪
屌

3號唔收真係好撚失望
事前無競選 臨尾就告急
屌咩

我都有睇過條片
原來係佢嚟㗎

鬼打鬼, 芙蓉應該好開心

投2號 做得野又蘋果記者
咪比3號𠝹票

有民動logo 都唔撚投3號

2號仔

4票已投3號何卓威

Telegram 仲要一言堂，只係比提3號，痴撚線

3號 2號兩個都抵屌啦

2號！

係囉屌，3號做乜尻者

咩都做唔到

係囉屌佢老母3號

點解入到票站都見到有人帶左堆廢老唔洗排隊都可以投票

係
不過3號乜競選都無又告急
屌多兩鑊

2號做實事有心有力

3號仲係雍雅軒開緊咪

全民
投3號何卓威

我唔撚理呀
你有票都落去投票先
我要推高個投票率

乖啦 下屆先投威哥
今屆投 2

要理
請全投2號
除非你想狗蓉贏

除左佢入場先同埋係民動
你點說服人投你呀
拆公園起社區中心？咪玩啦威仔

現場有無排隊師？

今日劇本猜測:

下午/入夜開始有在場人仕 叫出「死曱甴」「暴徒」「唔讀書」
例句: 1. 唔知班「死曱甴」「暴徒」有冇出黎投票
2. 「死曱甴」 投黎到冇用

目的: 挑引在場人仕，由其而家將年青身份證分另一條隊排。 警方會將「擾亂」分子拘捕，姐係將成條Y/Z身份證 既人拉哂

下一步: 另一方陣營係大拘捕之後用旅遊巴將一車車既選民推去投票站

大家記住，你今日角色係一個廢老廢青，只投建制派，所有野都聽唔到，睇唔到。

「我真係外賣仔黎架」

如果仲未明，請睇完一次「演員的自我修養」先好出去投票

大方向踢走臭西先
所以投2

2號司徒

嘩屌
1號啲廢老義工團多撚到
污煙瘴氣

排緊第二轉

要排幾耐

半小時左右

請全投2號司徒

現場密切留意一個帶單邊AirPods既女人帶住唔同坐住輪椅既公公婆婆想上去投票。 如大家見到就叫佢問門口個選舉主任。

多廢老到

2號唔該

真係好多廢老

票站入面正係得廢老投緊

3號仔成日係咁大哎咪

真街坊真係投2仔多，實事多過3號

排5分鐘搞掂

係, 勁ON9

1號成班藍齊心協力，2號3號仲係到鬼打鬼
屌

3號何卓威

最尾一日先報名參選vs最後一日先出黎拉票，邊個可恥d?

全民手足 集中火力
投3號何卓威!!

如果真係輸何卓威d票，真係追撚住佢黎屌

明明2號先係𠝹票嗰個
連登fb都係咁叫投2號
其實係咪同一班人？

老母話聽到街有人話二號係民建聯
結果投左三號 燥到我

三號早幾日喺poly俾人拉左
FB到有講
自己判斷

乖啦 P牌行開啦

你老母做岩左good

何卓威有民主黨單仲偕支持

而家仲出黎助選先講野啦
連佢被捕單野 民主動力都無出過聲

何卓威之前同黃之鋒丶與眾多民主派一齊出來叫大家112港島見面

明眼人都會選何卓威

而家仲出黎助選先講野啦
連佢被捕單野 民主動力都無出過聲
請回答

想搞分化？下世啦

唔該幫我多謝你老母

下次約你老母食飯

被人拉之前都無做過啲咩啦
關撚事咩

唔明3號候選人諗緊咩
民意好明顯係2號多好多
你覺得自己真係仲有勝算?
如果今晚真係比3號界咗票而輸咗
你就係大白田嘅千古罪人

投票結束後，大部分一般投票站會轉為點票站，即場點算選票。投票站改裝為點票站後會對外開放，公眾人士可在點票站的指定範圍內觀看點票過程。

民意何卓威優勝

若果係咁 你又使乜咁驚出黎拉票
都未選就出黎告急 可憐P牌推唔到PO

証明一齊

你自己唔教育下你母親
上黎屌都無用

嬲係有人抹黑

除左佢入場先同埋係民動
你點說服人投你呀
拆公園起社區中心？咪玩啦威仔

答我啦P牌仔

黃營到而家仲互搶票，仲要臨收尾仲越激烈。
芙蓉已經贏左
係差左二同三號最後邊個比較少票，少票果個一定係被吊

尋日陳伯都黎左幫2號 大家識揀

睇呢度同fb都知2號高民望
個民調全世界無人知 得3號同佢d tg谷先知
仲要得340人參加 零認受性

係得3號死唔斷氣

好心同路人就睇大局啦屌
垃撚圾

你話2號遲報名
ok 係佢衰仔
但你3號報撚完名，
又唔競選 又唔拉票 點撚樣先
報完區議會之後，又話想社會抗爭
咁你當初係咪唔應該報名呀？

報完名唔競選 臨尾先告急
根本無資格屌2號遲報名
起碼人地有心有政崗為呢一區

2號有陳伯大J加持

唔駛如果
肯撚定

P牌仔郭芙蓉 妳好

雖然有大志係好 但起社區中心呢個真係有d 唔make sense

唔好拆我球場呀

其實仲有黃宗堯

唔係有大志
係無預備之下鳩up政崗當有做

2號 務實之選

尋晚有人研究過，司徒質疑人 data 不可信，但自己 FB 個民調 data sample 其實仲少過 340 個 pool 好多，實際可靠度仲低。不過多次模擬結果之下，不論用邊個個民調做底數，響冇協調下泛民贏票輸議席都幾成事實。

Last 340 個民調司徒本人係知悉既話會認數既，但同時事後唔認數既都係佢，仲 on9 到自己入左 9 個 sample 落去話信唔過，我屌你老母 FB account 唔可以係假呀？

希望輸左之後你反省下。我地會日日去光輝圍叫你過黎大白田執垃圾

Last 340 個民調司徒本人係知悉既話會認數既
source?

第一次社區論壇
得司徒有報名
何生名都無報 我睇唔到何生有誠意想傾

投左2號！！！！！

尋日民調進行緊
司徒已經msg我話無論結果如何
雙方都唔會改變選舉工程喎？
佢講既野有冇證據support?
係你眼中佢信唔過 唔好話我知連錄音都唔肯做
民調有漏洞係事實 就唔可以質疑？
而fb只限fb ac投票，
民調就fb, 連登,tg, 以及2號自己都去叫人做
參與人數唔同好出奇？
不如解答下點解有人可以連入九票都入到
基本上除左頭五位數 你點核實真係大白田西區選民？
Fb個投票 一路都話只作參考 禁唔到入去fc投左票既ac
你話二號做數時 三號都可以架
尋日都有好多新加入無朋友既入黎洗版叫人支持三號
若果想知你都可以入gp望望

你係聰明人

我希望大家票源集中啲
一齊踢走臭雞

同路人都咁話
我對3號真係好撚失望
報完唔競選都算
社區論壇又唔報名 睇唔到有協調既誠意
仲要臨尾先出現 仲要話告急 嚴重分薄票源

大佬呀
如果係3號係相信街頭抗爭
咁咪唔好出選囉

好簡單
一人一日得24小時
好難兩邊都做到100分

選舉工程去到中段都知自己明顯落後於2號
又唔撚為大局 知難而退
大白田西區比你玩撚死
你同d政治老人霸議席無撚分別

你無做好自己競選工程
就無資格話2號壓線報名

利伸：相信街頭同議會，各有各抗爭既本土深黃

琴晚個民調係可以重覆投㗎
姐係1個人投1百票都得
可信性相當成疑

呢兩個月見3號隱晒形
facebook又乜七都無
心諗：幾好呀 識知難而退

點撚知原來last moment先出黎落地拉票
叫晒大聲公話告急
呢區比你玩撚死啦 3號何卓威

見隻p牌仔瘋狂推3號,大家知咩料
all in 2號

為一己私慾犧牲大眾利益
好希望3號畀大家一個交代點解仲要出黎選

佢唔係話過暫緩咩

會嬲撚到唔識講

各位集中投2 博一博
唔係車尾燈都見唔到
臭雞上一屆有2千幾票咖

如果結果係二號票數多過三數好多，然後兩個加埋輸比雞蓉，咁就完完全全係三號錯晒，相反亦然。

低票既一方叫高贏面既一方退選，係咩道理？

未投而又見到依個po嘅你,唔洗諗,即刻all in 2號

All in

票已投！ 準備10點咆哮支持

宜家只望奇跡

大白田西 (S09)70.7%（4,969票）

最後沖刺 2號2號

上屆 2884 vs 1997 票
無眼睇

3號見一獲屌一獲

上屆係大白田東+大白田西
上屆未分兩個區出來

佢拍拍籮友走左啦
佢都唔係住呢度

追擊

2號咪又係最尾嗰日先衝黎參選
大家都係手足，無論咩結果都唔割

但真係嬲

不了
佢無競選之下頂硬上
預左比黃圈子街坊屌

其實如果真係得一條友，我哋真係有可能贏
我唔想比邪花再蓉入我家

應該都係1號贏，而家係望2+3>1

anyway,都多謝2,3號兩位參選，不過下屆得一個參會好啲

認真咩
如果輸嘅話，我會想屌司徒

2+3 < 1 無咁嬲

兩個都抵屌

兩個都值得嬲
一個埋門衝線 一個咩都唔做
兩個人係到互界益條郭芙蓉
大家都唔肯退真係好Q煩
到時最後2+3>1真係頂佢哋唔順

一定屌司徒
原罪就係原罪, 佢係明知撞區走埋黎

司徒壓線參選抵屌

但何生參選後失蹤 又暫緩風波
今日突然高調叫告急
明顯抵屌10倍

自膠

依家係咪元朗國之後
其中一區贏票輸議席既區

2+3大過1就必然既，70%投票率民主派都輸就唔該大白田西回歸大灣區啦

同意

不過佢就係見何生太廢先入黎
我敢講 如果得何生vs狗蓉
連贏既希望都無

唔黎選既話 何卓威輸撚緊
佢跟本拎唔到中間票

我想講司徒有出席社區論壇
不過何生連報名都無
邊個唔想協調先

大家排定隊幫小花奶西

何生根本恥住自己早達陣
同埋有民動加持
就玩野唔協調
頂硬上拿大白田西區靠飛

成個半月都協調唔到一個名單就兩個都抵屌
但何卓威參選後唔多見人，臨兩個星期暫停選舉臨尾兩日彈出嚟話選就抵屌十倍

佢今日告急黎鎅票真係on9 無極限

如果得何生 都會照投佢
但我會覺得係含淚投
因為好大感覺就算畀佢當選咗
唔覺佢對呢個區可以有咩貢獻

問心
司徒見何生咁廢 當然唔會想退
而何生又成日玩潛水唔出席論壇
心術不正

何生仲廢過同hea過徐生雄
徐生雄都話有得咬政黨票, 同埋食老本
上屆都輸咁多

如果只係何生單挑狗蓉
輸左10世啦
我地亦都唔洗係度傾

ps 如果得何生
我會投佢 我好簡單 只想狗蓉輸

何生個其中一個建議係改建大隴街遊樂變做8，9層市政大樓係有啲不切實際，有少少求9其吹大咗嘅feel...

佢今日笠下水
司徒都仲有價講

今日我見到何生扯晒旗都知不妙

如果出黎2號大比數拋離3號
可以叫佢收皮？

基本上一定會
睇fb, 連登, 我親身既街坊料
都知一定大比數

跟本就一定大比數抛
依家就係驚差3號d票先贏到

心中preference

1. 司徒贏
2. 狗蓉贏 (1 > 2+3)
3. 狗蓉贏 (1 < 2+3)

一出門口就見到3號扯晒旗話告急都知大鑊,老母即刻動搖問2定3好,應該有唔小票俾佢最後高調叫告急吸返走

臭雞真係拍爛手掌表示多謝你兩個

真,呢邊一條街已經兩三間老人院dllm on99

係 除咗後生 上咗年紀既街坊都話投邪花
佢哋覺得邪花做到野

不過純以事論事 對比之下邪花地區工作好過徐生雄好多

我下晝直頭見到3號佢地扯埋光時旗
唉心諗唔好咁肉酸啦

宜家選舉唔係交assignment呀
做deadline fighter

邊度有地區工作？
天橋兩部lift都係前朝架

邪花銀彈戰術不知幾撚成功,又幫人影證件相,又免費一日遊,又送呢送路,大把廢老投佢

利申:老母cap唔小著數,同佢地走得好埋,不過一路奉行食窮民建聯既策略

禮義廉 廢老邊有咁心水清

佢份選舉單張講d野，除咗班後生冇人會buy

仲有30蚊包場睇戲 千幾蚊越南旅行團呀

我諗依區個個老母都有佢whatsapp

睇toy story

真老母d師奶gp一睇真係一大堆師奶爭住cap著數

有得摸手仔

點解我一D福利都未享用過

我路經見到咋

有冇巴打組團享用小花福利

共享小花柳

想有奇蹟出現

有無人有文字直播

屌， 問過3號幾次，叫佢放棄比返我哋有贏嘅機會，條友少少都無理。 3號條友好撚鬼

我就信佢係黃既
不過好撚自私

自私的黃 唔割

我又唔會話佢鬼 不過始終年輕
希望選民協調到

你講得啱 如果差佢嗰啲票數所以2號輸， 我諗所有街坊都唔會放過佢

人地會話 fb少用 好忙

唔顧全大局
俾淫花贏囉 但葵青其他都建制輸ok?

有無巴絲睇緊點票
有無咩最新消息？

同問 好緊張

有人係TG講話見到2+3加埋起嚟好大優勢
真係攬炒

唔那係啊嘛 有無tg group

未點 有屋企人喺監票個邊話感覺差唔多

三個差不多？

邪花同港燊

如果港燊加何卓威就贏咗

好似加埋係贏好多 因為何卓威都好多票

集氣

徐生雄走去東涌選贏咗

正常啦
佢個邊有兩個藍（一藍，一假中立）

雄仔

我唔想見到我地呢區個結果倒返轉

個票箱開到未啊

有消息未

芙蓉贏左未？

呢條廢中
係咪行運超人嚟

算係 贏在另外建制互界

依家咩情況

目測係1贏2少少 2大比數贏3
2+3應該贏到?
有冇知得清楚啲嘅可以補充

1贏2好似贏100-200票
3有600-700票

你地呢區真係抵撚死

葵青係咪暫時得呢區輸

弱撚智
大好形勢自己攬炒

唉 輸得好唔甘心

唉屌

3號咁撚hea都仲要開post來界票
真係好多撚謝哂

我都覺

3號係咪比自己啲民調呃咗以為自己多票啲 先搞到今日仲開mic話告急拉票

乜柒都無做過，
班居民仲情感行先，要投佢，話乜比狗咬先係真手足
輸都係抵L死

佢應該唔玩la ,跟本唔係為大局

成班小朋友自己圍爐
仲夠膽話人佢票
40以上果班就算黃都一定唔投你啦
唔撚講策略鳩衝

佢個仆街彈出又彈入呀

唉，分分鐘葵青唯一輸嘅區
班死靚仔玩死左

點解都有幾百票

3都有手足助選 你睇呢到都有特登開post來界
有幾百票唔出奇

仆街啦三號 又𠝹左件保皇入

威仔堅係手足
30樓下企前果班會有票
但大局講佢形象上攞唔到40上d票
所以棄保一定係佢退
依家無協調純睇票數已經反映晒

大局都唔顧咪即係助攻建制派囉

樓主屌你老母死𠝹票狗
呢家芙蓉雞又贏啦,你開心未呀屌你老母
仆街死啦去

係手足又點

選舉一向講策略，顧大局好過自私啦屌。

屌你老母何卓威 乜柒都唔做就出黎選
而家變相界鳩走啲票

你唔係住呢區 輸撚左就走撚左去
啲街坊要對住個臭西四年

呢家芙蓉雞又贏啦
口講手足做野唔顧大局自己顧自己
叫咩齊上齊落呀,返去打飛機啦

諗到佢聽日開mic謝票都嬲
輸在自己友on9

屌你老母何卓威， 你真係好撚自私

幾百票呀仆街

之前仲話2號界票
屌你票數出到黎咪知邊個先係界票撚啦冚家剷

有冇手足起何卓威底

睇下佢係咪堅手足

邊間大學ga仆街， 自私到咁

屌你老母

諗起即將八萬蚊一條欄杆，十萬蚊一張櫈，上百萬一個公園雕塑好快出現。

真心有小小懷疑佢是咪無腦的
一點政治智慧都無

根本係選o靚仔係廢既
你估個個G Fung，天生打得咩

屌佢老母臭西

仲有投佢啲人都唔知諗咩，比佢選撚到又會做啲咩去改善民生呀？
自己唔競選都可以拎發夢黎做藉口，之後係咪又掛住發夢唔撚做區內事務呀？

唔撚使懷疑啦，明明自己無勝算 界票撚
係都要死撐，而家成班街坊比你累撚死

隻臭西真係多謝你啦！

屌你老母何卓威

希望你同你班打手睇到啦

屌，人人都發夢
係得佢發到無曬所有時間，

宜家參選咁重要，宣傳都無做一件半件，當選都唔慌有啦。

陰公
呢個區比佢害L死

屌撚爆佢

兄弟爬山，各自努力
唔同人係依場運動有唔同崗位ar大佬

如果兩位候選人有mon post，

3號仔同助選團隊麻煩你地自己諗下今次有咩改善，
唔好賴人，老老柒柒就算司徒唔選你地都好難贏，
點解司徒多票咁多係因為佢有實際諗一個區需要點改善，
唔係單單持住自己係學生係黃，就坐定粒六拎票，

司徒係好強嘅對手，
但同時都係完美rolemodel去學點做嘢、點同人地宣傳自己。
麻煩你地真真正正走岀同温層去諗，唔好再圍爐，
就算第時你去邊選、甚至抗爭都係一樣。

司徒如果你四年後返來，而我仲住緊，
我仲會投你㗎

好撚嬲，但唔割

睇佢張選舉單張就知中間偏黃都唔會簡佢la

我係格離 想知貴梅贏左未

就係冇司徒出黎選
佢一個都係輸

打磚坪街個公廁翻新咗幾耐ar
仲翻新

唔同崗位就等於最後一日告急界票好合理?

贏咗

爸打我完全認同你，司徒四年後出黎選我都會再支持你。 一個月唔夠做到咁真係好難得...

真係好撚嬲，嬲既唔係輸比建制 而係輸比“自己人”

1 2449
2 2106
3 544
廢票 14

最嬲係邪花連上屆啲票都保唔哂 咁撚樣輸界票

同意呀 3號個崗位係發夢咪出去發夢囉? 仲選乜撚野?

好野！！不枉我排隊排到背隻濕哂投佢

係踢不走小花
點解會有人投三號咁撚on9
都明知佢選唔到

3號sell自己係前線手足

其實明知小花都算半個boss
禮物派得好足 好識冧老人家
真係咁樣𠝹票好咩

講真出面班手足都唔會標榜自己係前線手足啦...周圍同人講博咩？

仲要而家出黎選舉...
無腦死遠啲啦

要問下3號同佢班助選團

今次輸比自己人真係好撚慘

我嬲到仆街，又要頂多4年

你見到佢問吓佢

講真 佢幾時出黎“謝票” 我好想問問佢乜野心態

真 聽日仲要係窗邊聽住佢架死人車喺大隴街謝票

一開二
其實係種多咗

係 我自膠 唔記得今屆分咗兩區出來

前綠就做返前線野，學咩人去選，無時間就唔好去選，備課都唔做，唔同人打

要努力出去前線啦仆街
係各自努力呀,不過係努力咁伸個頭出黎比人地踩上位呢
呢家輸鳩咗就返深水埗打飛機啦
難為人地大白田西又要對住隻芙蓉雞四年

屌件臭花真係笑出聲

我兩邊候選人都有傾過計，司徒係真心諗點改善居民生活，地區事務做足功課，有意見即刻記低好想要個咁嘅區議員

3號仔就政治觸覺甚至待人接物都俾我覺得有待加強

我想問...2號係咪蘋果記者黎 專講科技野既 好熟面口

3號話人遲入紙
但有無諗下點解人地遲入黎啲野都可以咁完善？

司徒啲政綱真係feel到佢係想由社區民生設施起去改善....

三號有民動加持諗住自己贏硬？

諗住野都唔做就有人投，3號真係太天真，一個地區係要一個做到野既議員，唔係一個ff既議員

民動有邊個理過佢

有個logo 就係㗎喇

平均一年見到隻臭雞1次

成日都見到佢

巴打係咪時運低

「各位街坊，各位市民，大家好！我係民建聯嘅郭芙蓉。。。。。。」 仆街又要聽多4年

今晚嬲到瞓唔着聽朝最好比我瞓到昏迷 乜都聽唔到

3號何卓威你同我聽住
我屌曬你全家
你呢世都咪撚再出黎選
唔好害人地啦
如果真係前線手足
你就做好自己崗位
唔好以為sell呢樣野可以出位
同埋警世：有民動logo唔係大撚曬
有無可能協調成個月都協調唔到
之前又大篇疑似退選文
之後又話自己唔係退選
選舉當日其實你都應該估到自己唔會贏到
咁好心你就放棄啦
都要出黎告急
真係唔知你咩機心
真係如果有人話你收左錢我真係信
輸左唔係問題
但你同條女係知道輸左笑得咁開心
真係覺得你好有問題
依家小朋友挽泥沙吖？

屌你地真係廢物黎

俾全香港指住嚟笑喇屌你個閪
將我地group落啟德安達果啲藍邨度
以後見工肯定俾人當智力有問題啦
我真係屌撚柒你地呀司徒威仔
陣間仲要早啲出門口避個八婆謝票

成個助選團全部小學雞到......係全部！！
實在成日話司徒遲報唔協調，你睇威仔臨尾龜縮完都仲要出返嚟搞個民調想人退，咁你覺得如果截止報名前有協調，佢會肯退？
佢又係唔肯退，咁即係司徒入唔到閘，大家覺得威仔有勝算？
D黃票好明顯係司徒d政綱同日日去街站儲返嚟啦
最後咪又係輸比雞蓉
佢自己屎忽都唔拍吓就走去繼續社運，支援前線lu
唉......細路仔真係......

何卓威 我屌你老母

司徒係咪喊住走出去

哇 點解會握手嘅??????????????????? 唔係吓話

Diu 燥到瞓唔到

屌 佢個女助手仲可以笑
我就唔撚信佢係真手足

點完票 司徒喊完走左出會場 ！

呢鋪 何卓威 累事

仆佢個街

冇誤會

屌本身贏㗎

女助手全晚都好開心，何卓威亦都係。但是何卓威到後期收儉咗，可能有上網知道大家屌緊佢，知道自己食左屎。然而女助手繼續非常愉悅。以上嘅野有睇Telegram谷既會知。

我屌佢老母 本身贏㗎 畀我都喊

我淨係見到佢好撚開心

多謝真手足Fact check，我無鳩UP

我屌呀 成晚好撚開心?
多謝手足fc

何卓威我祝你陷家產

DLLO

真係屌你老母，2019仲會攬炒

唔撚係呀麻

屌
多得3號

佢仲有面目出黎？

何卓威
我知你有mon po
我屌你老母

大家𥄫住佢聽日幾點謝票，一齊去問候吓佢啦
仲有佢嘅民調團隊呀
今次做到實事啦，建制b隊

+1 一定要多謝佢

咪就係臨選前幾日先做野囉
界走晒啲票

唉真係屌佢老母臭西

係手足咁又點，完全唔理人地勸告
琴日狂打告急牌，而家啲票咪反映咗事實

仆街何卓威

我唔理你救咗幾多人，我淨係知因為你嘅錯

累到我地大白田西對住個臭西幾年

啱呀
兩個都唔退
即係兩個都覺得自己有機會
但零協調純鬥外表政綱
結果出嚟有一個就係完全陪跑
即係佢參選當初定位策略係錯撚晒

3號係無政崗零競選

真係DLLMCH
又要見到條臭雞

DLS !
浪費曬市民心血！

千古罪人啦屌你

Dllm

比3號搞衰佐一打一咪好，衝出黎做乜

係咪on9呀 講左六個月齊上齊落啦 協調下得唔得呀 唔係你一句係手足就大撚哂架好無 你咁樣浪漫熱血搞到少左一席，無人會為你鼓掌，你亦都知道自己無辦法負責到，生性啲啦，抗爭係要團結架嘛，本身已經無經驗，咁大家有唔同政見都唔該協調好先出黎選好嘛？？？？？？？？我哋要對抗嘅敵人已經好多，無必要再加多一個自己人。

唔好再用手足或者泛民賣港做理由啦
我哋而家要面對嘅係更強大嘅敵人
我理撚得你有咩抱負
等到香港光復左 有民主我哋煲底再傾
到嗰陣之前唔該大家繼續團結抗共

唉
當初知道兩個黃就知奶奶地
個個都話投司徒(年齡大,可靠d)
畢竟依家唔係齋講議席
都要考慮埋你區選工作
你咁後生,d資料又唔多,
齋寫五大訴求真係唔夠,
太心急啦

仆你個街，臭雞贏撚咗
就係輸三號啲票

人地笑緊你地啦 真心嬲

人地說出你地既心底話，串鳩你地唔敢講

我屌你老母

Forwarded From 8.25荃葵青大遊行頻道???
個遊行唔係3號仔有份搞咩?

係助選團仲未肯醒定佢本人惱羞成怒屌票?

樓上條友係度話tg group d人鬧2號
我以為係平行宇宙 我眼見就一路tg,fb,連登呢度都叫3號退

乜原來係指3號既朋黨group?
我挑

又要對住邪花4年
黃嘅，真係正常人都知要選2號
究竟邊個咁弱智會投3號？

利申：住咗30年大白田西， 幫泛民含過好幾次

利申最後全家投2號

tg group 嗰班原來全部都係3號人, 一人一句完全唔接受2號

有咩反對都係話2號遲入閘界票, 唔肯承應落選嘅錯

民主黨都回應咗鎅票問題
3號有冇official嘅回應可以參考下 嚟緊呢4年對呢區會有咩對策

如果佢係tg度有講嘅 介唔介意share tg link或者cap低回應放上嚟

無 潛左水

大白田東居民表示遺憾

係 TG有人share出黎
但事後淆底del左

鎅走500票再出黎屌我地? 點解可以咁厚臉皮

終於輸咗，好彩我唔係住呢區，
純粹幫人cap圖
唔使多謝我拜拜👋

太容易分化喇

屌你地 醒少少啦
咁樣攬炒

好彩我個區民主派贏咗
大白田西搞分化嘅下場就係咁
4年屎慢慢有排食
Byeeeeee

食屎狗

呢條友明顯係3號助選團啲人黎
帶完風向攬炒完走佬...

你呢d撚樣咪3號既質素囉
死仆街 住第二區係度搞搞震

捉何卓威黎打 算唔算 割手足 ？

宜家好撚嬲 ！ 芙蓉漁人得利 ！

祝 永續P牌🤗 大家唔使鬧佢
呢啲人你越嬲佢越開心
同何已完無乜分別

黎緊四年大家再努力 共勉之

其實呢度有冇跟咗星期五晚嗰個偽民調而投威仔嘅人，可以分享吓感受？

自己感受都未搞得掂 邊得閒理人